換新passport

有冇巴打試過自己咁岩訂左機票之後換passport
跟住會唔會話個expiry date同你本身舊果個唔同上唔到機/去唔到第二度
本身想訂HK airline
有冇人可以分享下

打去問
斷9估唔會

打去問
多數都得
多數叫你換完打上去單聲就可以

唔該你

名岩就得啦

兩本一齊拎去

如果去要簽證嘅地方就最好打去airline問同帶定哂2本
好似係